小心：民意有好大反動暗湧！

雖然超過七成認為要有獨立調查委員會，但得27% 認為一定要實施雙普選！

呢個係運動焦點問題，呢兩日都好多post講呢樣野。真係一個唔好彩搞個獨立委員會，咁之後點呢？好話唔好聽呢個獨立委員會如果成立都一定係古怪嘅嘢。但如果民意已收貨，都幾大鑊。

點樣將雙普選再谷成主流民意，即起碼50%以上，真係一個好大問題，尤其要喺政府下一次出招之前。大家點睇。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

究竟呢班傻鳩知唔知咩叫缺一不可?

啲人係諗都唔夠深入 你有獨立調查委員會都冇用 佢可以放自己啲腳入去

真普選先係解決一切問題嘅辦法

兩睇
有獨立調查委員會 的確有一大班人會收貨
但同時 警隊反撲既程度都係未知之數
佢敢唔敢搏？

文宣要加強宣傳，冇雙普選，所有參與過運動嗌過口號嘅人都會被清算，國泰匯豐就係例子

push

要做多d文宣，冇真普選只係治標唔治本

因為8.31，大家都灰機，
再係8.31前提下重啟政改，好多人都覺得冇意義
反共產獨裁主意可能係出路

一早叫你地講真普選

次次遊行都淨係嗌黑警還眼
下次唔該嗌我要真普選

但真係要靠文宣
好多人真係因為呢3個月先開始理下個社會理下政治
仲係好BB 班級數好難搞

最低限度回應
此post已完

其實個問題有誤導
最低限度，不等於不想要

香港仲係咁多傻9都真係無辦法
成班奴性DNA唔覺得自己有權選leader
就算黃，佢地都會講: 傻啦，上面一定唔會俾你咁做

明報=黨媒，唔意外

開天殺價, 落地還錢. 咪用自己主觀認為個可能性去答問卷啦香港人. 第幾日啊. 只有政治制度既改變先可以真正保護到我地

得嗰6百幾人，同埋呢6百幾人點嚟嘅先，代表到d乜，27%之後接重啟政改，咁空泛，直接接落實雙普選吖嘛，用個頓號轉移焦點，睇完得啖笑，想擺犬上檯之後睇下人收唔收貨試水，唔嘈雙普選阿

先撩者賤就係民意。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。